要求刪除post 2448861

起晒底 唔該版主

hi kenny yip

外國與國內資金對港投下信任票 多謝大家守衛香港

個陣咁既時勢不忘叫人轉錢去渣打真係好員工

Kenny Yip 死狗公

kenny yip

狗公

救命阿 連仔

推

想要link

[多圖］遇到黃絲狗公割唔割？

Hi kenny yip

有人Back up咗啦

Thx

屌你老母 死狗公

Kenny

我救你啊kenny
Backup要人

sos連仔

玩膠下話

Hello KENNY YIP

sor 叫咗連仔唔好理

笑撚死

大家唔好推呀

Hi Kenny yip

咁架咩

連仔求救

Hello kenny仔

🆘

🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘

help

已save

help sos 🆘

仲唔係你

ig已刪了

kenny

哦！你死喇，有微博唔玩，玩連登！
準備好報名參軍未

咁又點 刪咗就改變到你係厹嘅事實？

手腳黎, 拉

葉先生早！

ig已刪 人生已完 摺埋自己了

自爆so9sad

help admin

做咩仲唔瞓呀靚女

上年架 我冇再咁做過

靚女

你叫香港人點樣原諒你

Help 你老母

我幫你push

有冇人幫幫手報國安

咪玩大佬

聊女個陣唔見你咁講？

俾條生路kenny行喇

上年架 我上年已經俾連登手足屌左一年

屌你班友玩還玩
雖然制裁狗公係啱
但係都咪撚報驚幫国安咬人

上年架

我記得你俾人踢爆借運動識女仔 之後出道歉聲明 之後都唔知你有冇繼續咁做
如果有嘅話 得罪講句 你同渣狗係同一類人 自己好自為之

今年就玩block人

冇再咁做囉 俾人再出多次po

想同你做愛

想死就有以家

今晚真係訓唔着了

唔出就繼續

出咩刪左acct啦

成功食過幾多女？

一個都冇 從來冇食過

想被樓主食

問你叫香港人點樣原諒你呀
扮睇唔到？

你就係kenny yip?

唔知 單野上年連登爆過 我有道歉

我都想

唔想

嘩六千幾個靚女喎，有得揀果然有返啲品味

俾條生路行下

又話刪又話唔刪
一時一樣，又欺騙我哋嘅感情

邊個係Kenny Yip？？

有冇懶人包

渣打銀行出黎認人啦
推上報

Admin Please Help

推爆佢

偏遠地區聽聞仲有多幾百蚊allowance

改名換姓 容乜易
呢d狗公 江山易改

一蚊跟機

懶人包

好慘

冇得用個ig問人靚女咁夜仲未瞓

你俾人起底 咁你應該叫admin刪你個ac 有乜理由刪人哋個post

佢喺個post講咗佢唔知應該點做
可能佢以為扮旁觀者伸張正義話有po起咗人底就可以成功刪po
點知啲人一睇就知係佢本人嚟

kenny Yip，721餐自助餐好唔好食呀？